泡狗入少少就咁撚柒開心做乜鳩

咪又係出唔撚到線

二比零了 韓狗要贏德國了

大家係咪唔記得咗02年韓狗做咗啲乜？

泡狗都好吹奏，兒登果然係兒登

唔通輸波包尾果隊開心咩

最緊要係德國出唔到線

唔係吹奏韓國 係恥笑德國姐